「多圖多字」京都大阪9日初嘗試

其實我算係第一次去一個
語言完全陌生嘅國度
所以依篇文加入好多極on9
嘅想法 同大鄉里出城嘅感覺

行程 第一日去到大阪 第二朝去京都
之後最後幾日去返大阪

京都篇主要係睇文化嘢多
而大阪篇係行街買毒撚嘢多

同埋我真係極度麻甩同爛口
所以又會寫好多自己當時嘅諗法出嚟
同行嘅加埋我有5個人
其中有兩個都算識少少日文
仲有我啲相都無乜點執
最多都係調高下亮度

咁就開始啦

第一日
起飛嗰陣已經係7點鐘
嗰陣仲係台灣 一入到候機室
就連講播都轉做日文
又聽唔明 麻煩到死
後尾講講下原來要轉登機口
好彩有英文版 唔係聽日文嘰哩咕嚕
真係又Miss左

我地揀左Peach航空嚟搭
講真 搭左咁多次飛機
依次真係超緊張
明明個機師渣得幾好
我就緊張到捉著旁邊朋友隻手
之後飛到差唔多咁上下
空姐派左張咁嘅嘢俾我地

之後同行友人講
入境紙嚟㗎
你是但填就得

話咁快 兩個半鐘之後就到左關西機場
一落機 屌你老母 凍就唔點凍
風大撚到閪咁
好彩個入口同㗎機唔遠
即刻契弟走得麼 衝入去先

一落地 當然係睇㗎妹啦
成街都係囡囡
但我知道 依到係機場 出到大街先正

到了

到步嗰陣已經係十點半
7點飛 一個鐘時差

連個出口都多動漫

個個都吹話粟米濃湯好好喝
原來係幾正 對日本印象又美好左

買完粟米濃湯之後
㗎機場接駁車即刻到
痴線 立即衝過去
竟然一落機無幾耐就要鳩奔
之後車上太迫 影唔到相
同埋又聽友人講
日本人唔鐘意被人影到
所以我就周圍望下
其實我都係睇日本妹
阿 又加印象分

屌你老母 又被電親
我係靜電撚 成日都電到人
著咩衫都係

出發去地鐵站啦
聽講日本交通好撚貴

好撚遠 由關西到大阪 成個鐘

就係依到用左第一張一萬円

講返係車上嘅感受先
真係好乾淨 竟然有人食嘢
之後先知 係可以食嘢
但車廂都咁乾淨 之後又見到位
立即就坐左落去
屌你成個鐘 唔係唔坐阿？
坐左兩個站 有個老伯上嚟
由於佢離我都幾遠
我諗都唔洗我讓
但竟然無 一問朋友先知
原來日本係無讓座文化
同埋佢地好怕麻煩到人
所以你讓佢地都唔會坐
成㗎車 好撚靜
個個都好細聲傾計
但總有幾個人係唔同
係日本MK仔女 真係幾大聲
雖然唔係到嘈 但比起其他人
真係大聲講大聲笑
但都唔算影響到我休息
又坐左幾個站 對面坐左一對男女
雖然聽唔明 但我都個應該都係
同事 個大叔係咁逗個女人笑
搞到我坐係佢地對面有啲尷尬
大佬你溝女都唔好溝得咁誇張
於是就繼續望車窗外面風景
其實都係黑色 乜春都無

時間快進到天王寺

福島

咁夜仲咁多人搭
仲要排好曬隊
相比...唉

終於到了 日本街頭！

其實瞓得都幾好 過到關

On9 之後手機無電
純文字

講返一上地面 顧不上日本妹
就立即衝去賓館
係阿賓館 因為只留一日
又太急訂 揀左間係商店街入面
商店街收曬鋪之後
真係好多黑鬼出嚟拉客
條街又企好多囡
我多口問我朋友
嗰啲囡係咪企街㗎...
佢話 廢話 企係路中心唔係叫雞
唔通圍爐取暖阿
之後就太餓 去左食松屋
真係無乜嘢唔好食依啲快餐店
唔難食 但失望
之後去7仔買左個人人都話好食
嘅溏心蛋飯團 真無伏 可以一戰

之後去左

張圖朝早落去補嘅
驚安算係百貨公司
百到乜都有 上至香水 下至假鳩
當然去左成人區玩左陣
啲AV仲大撚過我
都唔知咩人拍嘅

之後返左賓館傾計
傾傾下就傾到自己嘅前途
諗緊以後點算 又傾下政治咁
之後抱怨下教授就結束左第一日

小弟第一次寫文
如果1999同錯字 插細力啲
同埋我影左都好多相
但好多自爆同爆佢地 好多唔Po得
影房係極限了
希望大家比個正皮同留言

比個正評你

有無好西食先

多謝

都有 每次食飯都有影一影

坐等更新

第二日朝早 痴線 其實都唔早
個個都瞓都10點先醒
自由行有個好處
老子想去哪就去哪
我地無Plan過任何行程
真係尻行 不過依家有目的地 京都

依到落去就係阪急
阪急算係嗰啲地下街
我地去到都十點幾
當係食早午餐咁啦
都幾多嘢食 我地隨便入左一間

我揀左右上嗰個
之後加大 大盛即係加大
780円 即係乘7除100
就計到幾多港紙 先50蚊
係地下街 算係咁啦 食！
[img]
2017/02/18/144344_87a5a5209d4f69223982cd84cd1f3d79.jpg[/img]
圖文 算唔算不符...？
好似差有啲遠 食下啦
食落真係麻麻 但唔差
係條豬扒淋左少少
整體都有70 地下街 都係少食為妙
諗唔到先再食

我地目的地係圖右上 河原町
其實影嗰陣無諗 只想乜都影餐飽
反正大鄉里嚟見識下

衝阿京都
但係車廂入面真係熱到仆街
因為坐位下面 係有暖氣㗎
坐左十分鐘 頂唔順
除左件大褸之後個個都瞓曬
當然少不了影下佢地流口水

係日本妹阿！日本和服妹阿！
正面都未睇就真係好正
雖然我知有可能係港澳人...
順帶一提 京都係靠左企
而大阪係靠右
唔同地方有唔同習慣

出到嚟 吸一口新鮮嘅空氣
唔計日本人 聽到最多嘅 係韓文
之後就普通話 我問朋友 點解咁多韓國人
佢諗左一諗 答
依家畢業季 好多高中生會嚟旅行之類
所以都唔算出奇 平時會係大陸人居多

係猫猫阿 希望唔係攞佢地嚟賺錢
而係真愛猫 同大家分享啦
係台灣見唔少地方店都會扮愛猫
養係到吸引人去食飯 好憎咁樣

要穿過商店街 先去到住嗰到
我地係住民宿 所以會似家的感覺
同埋真係人一世物一世
點都試下日劇入面家嘅感覺

補返張嘢食圖 好似死左
夜啲 再打去民宿時沿途嘅風景
同埋超靚屋企

住完想定居 真

希望大家多推推文

支持同俾個正皮

唔推

Lm 下個月去

lm

多謝咁多人留名
咁我會一直出

之後嚟到一間好似古色古香嘅寺

左邊嗰到寫咩就唔知
總之見到本能寺
本能寺呢 細細個打信長
無聊時睇下歷史 都幾好睇
即係明智光秀叛變織田信長
火燒本能寺 咁啦 詳細就唔講

爽 就到屋企 轉角有7仔
真係租屋記得 要有7仔
真係恩物黎 夜晚餓可以食飽飽

間樹屋真係好型 右下生到上嚟

依間屋嘅配色我鐘意 所以影下

留名支持

屌 行錯路 又要回頭

終於到左 其實道門咁矮
整嚟做乜鳩 仲要無鎖

屌那媽 個鎖咁矮
同埋個密碼難噤到仆街
我地個個都175以上 陰公

屌你老母 又要噤

入到去真係屌左聲
好正阿

佢話想爬上去睇下有咩
點知係wifi

講真 嚟到日本 人一世物一世
點都要試下依個馬桶
柯完仲有得噴水洗屁股
其實幾爽 利申 非gay

今晚有得玩泡泡浴

佢地嚟過日本 我未嚟過日本
就試下瞓榻榻米

今日就咁多先 聽日繼續出po
大家推下po 比少少動力啦

好好睇

民宿黎?
好有feel

係阿
Bnb租㗎
租屋同每晚諗去邊
都係朋友一手包辦
我freerider嚟

又多個京都POST

留明

民宿幾錢日點租到？好正喎

Lm
遲啲會去，睇下有咩好介紹

Bnb租嘅
5195 4晚 5人分 1人1千 好抵

多追po就有～

巴打 我下個月中會留係京都4日
京都市區係咪都係以巴士為主
聽聞交通費好貴
踩單車得唔得 同埋唔知單車可唔可以周圍泊

巴士呢 如果一日搭兩轉以上 就買巴士卡
巴士一次240 一日任搭就500

單幹的話我都唔知邊到租
但我覺得單車係可行

單車有固定位置泊 要搵下 通常都係小巷

我地全部行路撚黎 去邊都行路
遠就算啦

我黎緊都去
入境紙地址係咪就咁填airbnb 就得

填返你住嗰間bnb個地址
其實我都係識好少 我次次都問返朋友

如果屋企樓下七仔有日本咁高質
我諗香港d茶記可以執晒

同埋一定要去日本超市 雪糕零食都好平

留名
下月去大阪，未出發先興奮咗先

4月去
希望唔好咁快熱

下星期都去 想問清水寺有無圍板？

搽茶雪糕

春天去一定好正

我嗰陣去到 大約得一兩座建築物整緊
我諗都可以去下睇

5月去

一樣

下星期去

Sorry阿大家
我會唔會打得太詳細？
打左咁多字 都未過第二日
我加速打！

其實我真係唔記得左依到係邊
只記得係商店街轉入去
應該正路係之前上面所講嘅本願寺
同埋有得入去參觀 不過記得除鞋
因為我大鄉里到 除左鞋之後
隻鞋亂放 到出嚟嗰陣先知要放整齊

形容下入面先 入面唔俾影相
地下一樣係榻榻米
我地活動區域只有門口一帶
入面放著好多舊時代嘅日式用品
全木建築就一定㗎啦 仲有兩個好大嘅鼓
唔知以前用嚟做咩 總之內部裝修好靚
好難點形容 反正鐘意文化嘅一定會多睇

加籐清正

送嘅石
點撚解要送石？
仲有佢地點知依粒石就係佢送？？
我無知

右邊繼續行就係墓地
墓地係乜好入 加上又唔會影
之後向左行

信長公廟
中間有類似願望箱嘅嘢
應該攞嚟祈福 放個5円
之後就可以開始祈福
點解要5円呢 因為係日本
5円有祈福嘅意思
講開又講 我有一日問朋友
點解 日元張張錢都咁鬼直
佢話 因為日本人認為
張紙唔屬於佢 而係屬於日本國
錢嘅價值先屬於佢 所以佢地好多都有長夾

每之見到 都會影低
感覺好舒服 唔係好識講

如果放大右邊 又係日本妹阿
我成日無意中都會影到人地

一陣再出文 去打陣機先
繼續推文喔

文呢
睇住你個post plan行程

D 指甲

打緊打緊

好快手

你指玉子嗰張？
嗰張係上網搵嘅示意圖嚟

隨手影

結果太凍又去左買罐熱嘢飲
提下先 唔同地區嘅自動販賣機
有唔同嘅張定嘢飲賣
味道還不錯 少啲甜就完美

相張最主要係影左邊
超型職安真漢子 真係sor
忍唔到手 太型 全副裝甲咁

之後返副商店街 口痕買啲嘢食

有兩個口味 一個係奶油
一個係紅豆 我揀左個紅豆嚟食
可能麻麻食甜嘢 又係覺得甜左啲
不過還不錯

係雷姆阿！！！
阿阿阿！
但我地無入去...因為我地要去八阪神社
之後會講 我係依附近用左幾多錢

路過迪士尼

美人配美景

中間穿左個窿

到左八阪神社 痴線
行左好耐 不過真係幾靚
右邊上去就係清水寺
之後幾日會講到

蟹柳棒 好撚大條
500円 即係35港紙一條

個樣好似幾型 個味真係...
算啦 都係嚐下鮮
攞嚟影下相嘅姐
但後面啲攤位買嘅嘢食
好似好抵屌 但老子不會再花錢了！

單身嘅入一入去

整修 不過都係得一座要姐

陣間再出 之後會講下
係日本食過最唔抵嘅嘢

雷姆

中間冷衫男
副胸肌

日本真係好正 上次去大阪冇去到京都

三月尾去

八阪神社個蟹柳棒真係比賣相呃左

唔係唔好食，只係同想像中有落差，龍蝦丸咁既味

EMT

大阪行街買嘢

體驗文化真係京都
好正

This

之後見到舊烤肉 真係流曬口水

好大舊 好想塞落個口慢慢咬

越爛口越好

如果之後去伏見稻荷既話可以一試
果到仲多野食賣

加速

支持巴打真實形容方式表達
京都真係好正, 日本舊式街道正.
上次去嵐山, 奈良, 真係好回味.

我仲擔心會唔會太粗無人睇

成個旅程最可惜就係
無去登千本同伏見稻荷
嗰陣走之前 稻荷仲要搞咩祭典
好想去

12點再出
啱起身

留名

後尾幾日我地五個人分開行
有兩個去左奈良撚鹿

我自己一個
闖天下
其實好撚驚

12點喇

啱瞓着咗 出文先

行入少少呢 入面就似嗰啲公園咁
不過真係好多人 至少 公園唔會係被城市包圍
空氣都好清新 我記得嗰日唔算凍
好似有5度 凍極都唔夠濕凍凍

右邊有條小徑可以行入去
我超撚懶 因為嗰陣 我見到依樣嘢
左邊有間小店賣小食

係章魚丸阿！
我睇一下有咩口味揀 其實都幾多
咁我老閪都食海苔啦
依個章魚丸呢 係豬骨濃湯味
聽落好撚怪 但我不嬲都係 唔怪唔試嘅
大約記得係500円左右
好貴 得六粒 食落唔到好食
但又唔難食 係難以形容嘅味道
好奇怪呢？ 因為平時大家食開嘅
一定係外表硬硬地咁 但依粒嘢
同湯圓係一鳩樣 軟到仆街
但入面又唔重口味 本身諗著買俾朋友一齊試
點知成班hihi走撚曬 入左去我無去嗰到
得我同另一個fd食曬
都算可以一試嘅

嗰日天氣都唔算係好 微陰
我比較鐘意有暖太陽射落嚟個身到
咁樣好舒服 屌 做乜好似好gay咁

我坐埋一二邊食嘅時候
可能老闆見得閒 出嚟休息下
順手吸下客 係到玩小丑拋嘢
其實佢唔係玩得好勁 但至少係算休息
同埋自娛自樂 工作中遊玩放鬆一下

之後就走左 我地餓到仆街

依條叫花間小路 轉左入去就係
朋友W講 話我老是常出賣佢個背影
即係咁 我識鬼影相咩
好隨手好隨性㗎嘛

聽朋友K講依到夜晚好旺 好靚
鐘意影片嘅朋友可以夜晚嚟
不過 我地太餓啦 入面唔啱我地去
之後就走溜溜了

又嚟返依條橋 今次咁多雀係下面嘅？

屌那媽 原來旁邊有人喂食
嚇老子一跳 飛得咁近
我仲隻手出去 扮俾佢企係我隻手到
即係好似老鷹咁

打著咁多先 2點半再出文
食個飯先

又係一張同一系列嘅相
外國唔止月亮等別圓
黃昏都係一樣

屌那媽 就係依間

我揀左SP 乜都食特別版先叫旅客

丸子 酸酸地 唔啱我口味
但見大家都覺得正常
應該都還好嘅

賣相同味道 有85分嘅
濃度唔錯 又係我鐘意嘅細面條

隻蛋睇落都流曬水 係幾好J
但賣單嗰陣 個個都呆左一呆
屌你 咁貴嘅 每人要俾多400円（好似係
原來店員一開始磯lee咕嚕
原來大約係講要一定點個小菜
個丸子就係 佢地幫我地點嘅
仲以為跟餐/送嘅 好貴阿
個心理即刻唔平衡
嬲嬲地 去佢廁所留返泡尿先
好彩店員都幾靚 有得睇兩眼
依餐唔係唔好嘅 係太遲知個事實
有啲唔開心

之後我地一行人就分開左行
每個人目的都唔同 我就跟左個要
入商店街嘅朋友K 我地入左間
自創手作店 有貼紙吊飾之類
我都買左兩張 入面啲設計都幾抵死下

終於去到Figure店 3000到5000不等
當然仲有更多嘅毒撚嘢

就係依到 我發現左一部銀魂扭蛋機
我超鐘意銀魂 點可以放過依個機會
總共有六種 我扭4次 竟然無一隻重複
直到第5次之後就重複 就放棄了
一隻200～300円 扭一次

屌 補返句 去手作店唔好影相
嗰陣真係影左先諗起
仆街 影左添 當無事發生算啦

屌 我地兩個蕩失路
隻wifi蛋個定位超差
我仲要急尿急到仆街
因為手機無電 比起影相
我要留電睇地圖 所以無乜點影
之後我地一直以為自己屋企附近
原來我地離屋企超遠 坐車都要十五分鐘咁遠
之後搵到個公廁就解放左
屌 搵到前一刻 真係想搵個無人地方去左佢
真係急到膀胱都就爆 先有咁諗
差少少就日本。野外露出

之後返到屋企又出嚟
啱嗰餐拉面 對我地五個精壯男人
夠閪飽咩 我地於是去左7仔
行兩步就到 都話 總有一間在左右
就係守則嚟

左邊係餃子 右上係布甸
之後當然係搽茶雪糕
我就覺得餃子以微波食物嚟講
算唔錯 但同行友人表示
我食「王將」唔好？
之後會講到 王將嘅食物感覺
布甸就當然係唔錯啦 不過我不好甜食
我仲記得我做左件on9事

平時見人地 都係搵隻碟 反轉倒出嚟食
我就有樣學樣 搣開左張上面嘅包裝紙
放喺底 反轉個布甸 一野拍落去
朋友K：你做乜撚嘢 有汁㗎
我心諗 係喎屌 on9左
即刻攞碟裝住佢再食

On9 真係好矮 高大威猛嘅巴打要小心

之後就當然到返每晚嘅男人心底話時間
乜都講一餐 煩過八婆 三個人訓兩人床
This is ___

完左依一日
今晚再出
有無咩意見可以就俾下
不過唔好插咁大力

預言一下
聽日會去東郊皇陵狩獵
傻啦 去睇下天皇后花園
同埋得到心頭好

東郊皇陵

無人駁，我黎
Is

好人波

女人波

開頭睇全口語有啲唔慣 睇睇下又幾正喎

一陣等睇

一起身就發現落雪
不過都好細雪 微微凍啦

屌那媽 同落雨無分別
搞到我咁期待
（之後去宇治之後 打死都唔希望再落大雪

行左陣商店街 最後決定食依間
睇展品好似幾多花臣
就試下毒咁啦

我叫左個蛋包飯套餐
仲有杯粟米濃湯 幾好飲
大家有無發現 我地每日得兩餐
同埋 早餐都食咁多呢？
因為 我地成班仆街hea到一日去一個點
日日2.3點先瞓教 瞓到11點先起身
不過 咁先叫享受 我無乜所謂
因為去旅行最緊要舒服
與其好似旅行團咁趕鴨仔
不如重質不重量啦

我平時打開書面語 我都唔慣

我出多三篇先

留名支持 5月尾我都自己去10日

留名，剛去完大阪返黎。 去左神戶食和牛中左伏。 未見過咁差服務嘅日本餐廳。 你依家係京都？ 可以試下去食出名嘅半熟蛋包飯。google 京都蛋包飯就有。我就係走嘅時候先諗起,攪到冇去。你應該同fd 去飛田新地，好多巴打話正。可惜同朋友有女性在場走唔到去睇下。

後來我又去左 扭蛋
瘋狂扭 仲有好多無影到
我諗用左3000円啦
（去到大阪...用左差唔多一萬...

一晨之食是搽茶

路途遙遠
天氣陰 停左雪 雨都無
落完雪 空氣好舒服

一入到東郊皇陵 好撚多雀
係我頭頂飛過 我好撚怕有雀屎降落
我仲好少女心咁去撚左下雀

痴鳩線 好撚大 睇唔到盡頭
仲有成個公園 一個人都無
搞個百米賽跑都仲

又食圖 屌

我16號就返左啦
𠴱陣有諗去神戶
飛田就算啦 睇兩眼就好
唔敢去馬

參天大樹

其中入口
𠴱陣我仲on9到以為無得入
行左陣之後 突然解封俾人入
原來係為左限制人流

參觀者262號

手震震 我影相好少會停低影
因為一切 都係感覺

再次手震
遲下俾靚圖大家
我隻閪手真係小兒麻痺

拉麵果到你地應該係叫錯餐 收左你1290

一入門口就見到
其實幾靚 感覺自己變文清了

諸大夫間
即係咩 俾下屬住㗎？

依限圖唔係影咩 而係影工作人員
佢地會吹走 門檻附近嘅石頭
雖然我唔知真正理由
但我嘅理解係 遊客觀感
同埋安全問題之類 都幾細心

真係好少旅客
影相 傾計 乜都舒服好多

一個字 氣派
雖然我大鄉里
但我都明 咩叫做建築

天皇住所入口

睇到live, 唔覺好爛口，我自己d遊記仲爛口

皇陵係咪要預先登記先入得?

唔洗 現場就得

因為講嘢永遠俾打字快
所以打字懶打 lol

食完神户牛覺得無咩特別

Hi archaeology 巴打
幾時再出post

天皇看門樹左

依個係右
可能要整裸樹 所以要起間屋出嚟
畢竟係天皇嘅樹 整裸樹都特別架勢

出面嘅其中一間

未send過全景圖 希望出到
俾大家睇一睇周圍
真係好冷清 鍾意影相嘅巴打
可以嚟影下 唔好似我咁
我影乜都咁柒 咁無技巧
同埋我16號離開左日本啦
出完文了 今晚嘅份
希望大家繼續推文
轟阿 達哥開台 88
聽日11點繼續

一樣九日

LM

加油，再爛d都無問題

邊有咁多旅行，係去左幾次日本，都係d大路野，大家睇到厭吧

好鐘意你種態度
同我一日 去日本係hea住咁去
每日8-9點返酒店 睇下人地d台 上陣fb同連登
第朝10點起身 一日行街大約6-7個鐘

行程每日一至兩個地方

4月準備去 去12日渡假

係咪a5先？

有無人黎緊會黎大阪？ 我願意出3隻夾番黎既毛公仔換6包維他檸檬茶 有minions,初音同無名

慢慢行 一日一景點

收到

日本可能唔啱長住 係到打工
但絕對係渡假好地方

點解要換嘅？

我4月尾先去
如果到時忍到 就叫我吧

無理由三唔識七叫人地幫我買條檸茶

忍唔到都要忍 有無line 堅唔堅？我好想飲

春興殿
天皇登基時地方

日本人地方真係好矮
個頂有187 雖然撞唔到
但真係好近

全景

靚景就無需多字

同埋作唔出字

我有時係到諗
如果我係到做天皇 又或者係到有一官半職
唔個係咩景像呢
不過我知道 如果我做官
早就切撚腹死左

波場 會唔會有人敢同天皇踢波
又鳩剷佢個波阿那

當時我心諗 點解會保存得咁好
雖然都知有整修

原因就係 真係好多工作人員
去到邊 都總有一個係左近
咁又係天皇嘅嘢 一陣多個張三李四
到此一遊 就真係完

又整修

小橋流水人家
其實我鳩up
等你地以為我文清

唉屌 9點 上堂
食飯再出

有睇嘅巴絲打 留個言
比個正皮啦
俾我知道仲有人睇緊 未死曬

Live 左，巴打繼續

keep住追緊

巴打好高

堅 6包有咩所謂 惠康買最多咪二十蚊 反正黎個程個行李箱係空
有 不過呢到比line id會自爆

行李寄倉 比放液體野？

寄倉可以 你按入我profile 我有個post係大阪留學 我留我line 係我post最新個回應度

無問題
叫個飯先

唔好俾佢停

再高也不到180

朋友都很高

留名 好好睇

靚景

我啲影相技術
大家就將就下啦

影花花草草仲易過影人

臨到出口啦

仆街走先來落雨咁嘅樣

臨走前買返支飲下
都係限定

行左好耐 走馬看花又一日
花間差唔多啦
夠鐘晚餐了 係 3點未夠見肚餓

去第二度先

又要迫地鐵

嚟琴一個類似轉運站嘅地方

去咗頂樓
拉面小路
求其搵左間拉麵店
入去食啦屌你
嗰陣時先四點

啱上完堂 身心俱疲
今晚再出

黎緊第一次去

live左

過癮

見到d拉麵就想食

食飽之後,去左頂樓到

唔知依座係咩塔

之後又係行返去,行好Q遠阿

無理由去到日本都唔屌一下清酒架
根據朋友K專業分析,加冰會更好
心諗,你同無講野有咩分別?

訓教,聽日去食宇治抹茶

我敢講 宇治簡直痴尻線
成程旅行一定最顛係今次

陰天 心諗 好 有得落微雪

仆街 有啲凍 圖睇唔清
但已經落緊雪

今日裝備
U記底衫兩件
U記外套一件
一條長褲
完

宇治。嚴寒地獄

嗰陣我未知根本就好似不歸路
屌那媽覺得自己無客死異鄉算唔錯
下幾張圖你一定笑尻我戇尻

地鐵一直飛阿

轉個彎就到

一落地鐵 見到案內所
立即食個抹茶雪糕定一定驚
因為好撚凍 一路食雪糕一路震
好撚反智 好撚好食 好撚凍
難以形容

初時小雪
屌你老母臭閪
一分鐘 整整一分鐘

變撚左做暴風雪阿！！

有幾大可能大家未知
我身上著幾多 再諗下個溫度
邊個夠我玩命

一開始未習慣突然咁凍
真係一路一路屌老母
之後就好啲 決定左去宇治神社睇下
依張係去嘅路上 中間停低去廁所時出返嚟𠴱陣影
屌你 我都幾怕凍親條丁

上次12月去, 溫度有5-6度
著晒羽絨都好寒

你竟然就咁就出街

終於到左宇治神社
雪都咁啱停左
天公作美

依啲紙 係俾今件厄運嘅人
綁上去 即係類似犯太歲咁啦
我睇左一睇 唔關我事
當無事 走嚕

之後行左圈 發現好似好細 就走左出去
其實神社都幾大 係我地無發現
過個海做神仙先
終於明點解雨後天晴
係特別美

之後向著今次目的地出發
中村滕吉

去到了 排隊是常識
但無諗到 下一號到我地
都要等半個鐘 好彩我地都係室內等
如果我地三個係室外 早就凍撚死左

一入到去 先無撚亂
飲杯熱茶先

依個係朋友嘅A餐

依個係我嘅B餐
啲人話睇落最抵食同第一次揀
就最好食B餐

A餐 點會得咁少 仲有！
所以兩個都好抵屌
C餐就飲濃茶應該都好正
但依刻我只想食曬佢

更新住咁多先 聽日再嚟
沖個涼先 大家繼續推po
咁樣我先有動力寫

我依家諗返都覺 痴撚線
做乜尻咁勇

我有次係歐洲都係著呢件外套，唔知得個位數溫度仲落雨，凍撚到我仆街

原來大家都一樣咁顛
我明明有帶超厚嘅衫
但又超犯賤咁唔著

但個時5月，無諗過咁凍

同學你好！

WHO ARE U?

好懷念日本啊！ 兩個月之前先玩完返嚟，京都真係好靚，去十次都唔夠皮！！

巴打去宇治做咩唔去伊藤右衛門？中村藤吉香港都有
個人覺得伊藤好食d

去完無乜耐我都懷念

我唔知阿 因為朋友去邊就跟去邊
我完完全全係Free rider嚟

大家都食飽飲醉之後
就打算返京都 原諒我無圖
因為嗰陣又落左一次暴風雪阿!!!!!!
但依次真係好大風好大風
我完全頂唔到 於是借左朋友P件衫
因為我知道 如果再唔著 我一定會凍死街頭
隻雀係我買左地鐵飛等緊車嘅時候影
點撚解佢乜都無著都唔怕凍
嗰啲羽毛真係咁勁?

我係走之前 買左兩盒手信
一盒係俾老母 一盒俾自已
無朋友可以送俾邊個 唉
一個係茶葉 一個係茶糕
茶糕好好味 點解我會知?
因為我地發現1月14就過期
我1月16先返 食乜鬼阿咁

又行毒撚街時又嚟
終於中撚左Emilia阿~~~~

我買左 一對鞋16000円 一件浴袍4000円
手信 3500円 仲有啲咩就唔記得 好似係7仔

去到商店街食飯
叫左個1700円嘅綜合飯
真係麻麻1700円咁樣
味道唔鮮 無特別好食
都唔係難食 只不過價不對貨咁解
但朋友嘅鰻魚飯好似唔錯...

食飽之後返屋企就當然打下牌
傾下閒計 真係好舍意

依件就係新買嘅浴袍
去日本之前一直都想著一次
估唔到今次仲買左 仲著住嚟打文

你教我點出
屌你老母 次次都無頭無尾無花無蛇
比葵扇2你都無用啦

聽講出面落雪 見無乜人
就著住出去行下 阿係啦
日本人出街唔會著拖鞋
只會係屋企先會著 我第一日係大阪
係驚安買完嘢出嚟 個伯伯指著我對拖鞋
之後UP左幾句日文 我以為佢問我咁著凍唔凍
我就做左個好凍嘅動作俾佢睇之後走左
事後問返朋友 個伯伯可能係講
你個傻尻係咪唔記得換鞋就出左嚟買嘢阿?
真係好大鄉里 乜都唔識就去日本
直頭係衝出嚟柒

黎緊3月中去 留名遲D睇

之前去東京落酒店樓下lawson
比一個中國職員話日本人唔會著拖鞋出街
我先發覺行返去好多人望住

真係睇下日本有咩規矩先再去

買對鱷魚鞋啦

出現山文先

後尾出左嚟7仔買嘢食
出面真係冰天雪地
咁凍仲影相 傻㗎？
快手買完返屋企啦

琴晚一如既往 都係打牌吹水
所以快轉下到朝早
今日！個個都話太懶
所以今日！一口氣去三個地方！

早餐去左商店街食天下一品
微濃 細面 彈牙
價錢都係1000樓下 不錯

大家佔下去邊
落得雪就當然係去...

金閣寺！
終撚於 好似去文化嘢
朋友W話 金閣寺有個朵
叫雪金閣 唔好問 係有銀閣寺欸
於是我地就用前一日買定嘅車票
一日之內任搭𠴱張 之前有po過
我成日都打少左個成程
琴晚返屋企之前買左張票同去左
寵物小精靈專門店買幾隻公仔

靚景就唔多字

Woman like uniform.

金閣寺入場卷
好特別 係符咒
唔洗曬紙

十二月去宇治無食到中村藤吉
有小小後悔

追到live
好正,已正皮

一個字 無得彈

學業太差 買個守護下
但朋友又鳩我
你買左都要讀㗎
唉 好真 但好傷心

一日嚟睇返一次啦

真係幾正 好彩有食

伊藤右衛門 係咪係商店街。
上次入過去，只係見有賣土產，唔見有餐廳
可能我無細心。

唔係
係京阪宇治站再行過D

係咪沿車路向上行？又好似有去過。
不過無食到野

飛越黃河

雷峰塔

其實好撚多人
真係太有名 雖然係幾靚
但都係東郊皇陵啱我
夠少人 清新空氣

我好似成日出文時間都唔太定
太撚隨性 講返聲sor先

拜得神多自有神備佑

金閣寺加持栗子

黑肉飽

好柒 𠴱陣心諗 點解𠴱係日本妹坐
點知講左出口 好彩佢無應我
好失禮 心諗就算啦 仲講出口
一定係鬼迷心竅 俾人帶壞左

之後我地出發去清水寺！
咩事 今日咁勤力嘅？

痴線 只可以用人山人海嚟形容
好多廣東話 仲有韓文
做乜嘢阿 咁多人分豬肉咩
清水寺究竟有咩咁吸引咁多人嚟
憑咩姐？

幾經辛苦 終於登頂
係...真係幾靚
抵做沙甸魚嘅...

因為啱落完雪 融曬做水
所以好多水由屋頂流落嚟
我地要入寺 必須經雪水嘅洗禮
瞬間洗滌了心靈一樣
痴撚線 梗係衝過去啦
唔通仲慢慢沖涼咩

京都

都係𠴱句 靚景洗鬼字

中村一個set約幾錢？

無記錯係1000~1500円
叫餐真係抵食 單點我諗真係高級左啲

京都真係好撚靚 嵐山

因為清水寺就快封埋個邊麻
咁咪搞到更多人去

入場卷 都幾靚 不過都係金閣寺有特色啲

入口

太多人 影得唔好 嗰到有好多鐵器
我見到好多人都攞起佢之後放低
我諗應該類似西藏嗰啲轉轉轉咁?(唔知乜鬼
所以我都去試下 識我都知我ON9
有幾大一定攞幾大 張相左上有條嘢凸左出嚟
我就係攞嗰條 無人敢攞
係我!得我會咁ON9
屌你老母我真係用撚曬力
氣運丹田 用畢生精力去舉起佢
屌 點知佢真係重撚到仆街
我一鬆嗰陣鬆太快 仲有少少拉親個胸肌
其實係肥仔波

完 訓教 聽日再出
早9 唔想返學阿!!!!!!!!!

啱上網查左 原來嵐山就係金閣寺
你睇我幾Freerider

難怪啦 我仲以為只係整修一邊

你估我下星期去京都係咪唔駛去?

完全唔同喎

GOOGLE 騙我

可以試下嘅

好搞笑 皮巳正

京都火焰拉麵

多謝你 我懶好笑姐

好J阿 我好鐘意食拉面

舊年5月都去左京都大阪

巴打有冇民宿airbnb link或宿keywords
好靚
支持🤘🏻

屌, 金閣寺都算係失望景點之一, 或者唔應該太有期望
入到去成班人迫係個湖旁邊影相, 之後行個圈就完, 前後連埋影相15分鐘
係幾靚既, 但去完一次真係唔想再去, 尤其係走個時超多人一齊等巴士, 等左N班先有得走

我返去問問朋友
因為我都唔知

其實個景無乜人
係依個前提下 真係加好多分
不過都係想睇雪金閣
一定好型

巴打呢個trip預左幾多budget?

我洗左11萬
我應該要帶12萬先啱

銀角寺 果邊係咪唔值得去. 見到好少人推介.

原來有圖 我諗應該無人舉到

清水寺一樣多人 仲有過之而無不及

無人會影嘅嘢 我先會影

姻緣

地主？

無去 等人講

自己計下歲數啦
中嘅就去日本綁返個

綁

俾兩百円就可以攞一粒簽
我覺得應該全部都吉或以上
有鬼可能有人中凶 如果中左
咁你都幾抵死

求姻緣

有無巴絲識日文幫解解 到依家都未解到

D籤應該幾平均
上次去日本我朋友係幾個唔同神社求出黎都係凶
佢唔信邪係同一個神社求多次都係凶

咁真係寧可信其有 不可信其無

巴打就好，有雪睇
我一月去，無雪景睇

Lm

我2月7就有
我都以為2月會無
但落雪 去完宇治之後唔想再落

Push

出多篇先
上堂上到好想瞓

聽講摸下會有運
我𠴱陣摸完仲好習慣講左句
乖阿 朋友P話 你叫神乖？

你當我初生之犢不畏神啦

放係路中心
攔路石

唔知咩嚟

休息 我地係附近
飲左杯熱茶 食左串丸子

清水寺好出名嘅水
我真係無文化 所以唔知咩嚟
個個嚟到都會試下依個水
依個時候我只諗起
任憑弱水三千 我只取一瓢飲
所以 我無飲到 走溜溜嚕

其實好高

沿途風光
今晚再出
幫推po

話咁快阿 我地就要走啦
最後走嘅時候 行下無人嘅地方

之後! 下一個目的地

無錯 就係京都大學
女大學生

空.....?

正門 哲學研究會

真係好多單車...

死城....我嘅青春有活力
年青又貌美嘅女大學生呢???

算啦...空城 再睇落去都無意思...
返去食飯先

出咁多先 要早瞓大家掰
打埋個晚餐 第二日就會到大阪篇
大阪篇真係痴線 有時係天堂
有時比跌落地獄更慘
有時我仲想殺左個仆街朋友K
8

睇完到步既圖文諗起上次去日本（第一次去），當地海關同我講日文，聽得明，勁開心

運勢

中籤者、人生遭逢變卦之時，將迎來一片光明，就如一直緊閉的門户突然大開，運氣

岩岩2月頭去完京都

巴打有無埋下面嘅解釋

唔該曬~

日本對旅客真係幾Nice

要一直追

我都2月7號出發去到2月16號下午

通街都係泡菜
連飛田新地都見到

超多阿 周街都係韓國人

商店街直頭多到變韓國

韓國溝日本

最多係 第一位係韓國, 之後東南亞馬來西亞. 新加坡, 大陸人. 先到香港人

你出快啲啦

好啦 咁我出多一篇 完埋個晚餐佢
聽日朝早9點10點出新一日

竟然俾人催文 好感動

都有時會聽到泰文 嚇左一嚇

等睇埋你篇文先訓

我地搵左間烤肉店 不過要等一個鐘
個個都餓到仆曬街

行左入去啲類似酒吧街嘅地方
我問左一下朋友 點解佢地飲酒要企係到嘅
因為飲酒時 有無位坐根本唔緊要
重要嘅係 同你一齊飲酒係人係邊個姐
有深度 但我都係覺得坐係到爽啲

一度諗過 食大阪燒就算 放間烤肉店飛機
屌你點知一入去 滿曬... 有無阿
好撚餓阿屌痴線

係街到不停搵嘢食

戇尻 明明係寫烤肉 點知變左火鍋
算啦 餓到仆街 唔通仲揀咩
食佢老母囉!

之後返去嘅時候 路過一間夾公仔店
朋友W見到就跌就跌咁
瘋狂入錢 係到賭仔心態
入左大約2500円之後都係放棄左

結果後來有個日本人 用左一陣就夾左佢走
朋友W唔死心 去夾隻賤熊返嚟
朋友K話 你睇下隻熊 彷彿在嘲笑你
一開始真係笑死 但到左大阪嗰陣....
原來我先係終極大傻閪...遲下講 好ON9

ON9 朋友W發現我個茶糕14號就過期
我地16號先走 唉 食撚左佢囉
不過講真 真係幾正 係阿當然正啦
2500円架!個心好撚痛阿屌你地
真係完撚左今日 聽日
大阪篇 準時10點
8 訓教

COME

運勢

中籤者、人生遭逢變卦之時，就如一直緊閉的門户突然大開一般、迎來一片光明。在神的庇佑下、確實地捉緊幸福吧！

財運
雖然財運受到祝福、但很多時候有無謂的破費。遇到難得的幸運時，勿失良機最為重要

失物
在外邊失去的事物雖然不能尋回，
若是家中遺失的物品，去屋外附近一帶搜索吧！

旅行
宜短期旅行有助運勢。

待人
會成功完成重要事。反正心急如焚則不成

戀愛
透過音樂方面結緣的情況較多。但是無論套樣發展，務必注意戀情存在著變成近乎一場遊戲(曖昧後曲終人散/玩過火分手收場）的危機

姻緣
概而言之，會開花結果/有著落了
斷定與這位有將來可言、成事在望的對象能夠談婚論嫁。

補返少少個食評
我地點左兩個湯底
一個係醬油湯底 一個唔記得左
好似係咩風味
啲肉同塊面一樣咁大
肉質唔錯 不過一盒得三片
我地五個人 次次有個人都要等多片
服務都算唔錯 埋單每人4000円
任食嚟 仲有幾多嘢食
咩炸雞當然就不在話下
之後我攞左個炒面返嚟
我一食 哇屌好撚難食
朋友全部話 下 好好食喎
依個係好正宗嘅關西風味嚟
屌 我就真係唔食
佢地係食清光 真係咁好食?
完

勁阿 巴打OR絲打
唔該曬~我真係唔識睇日文
一舊舊咁 我係應該多讀啲書嘅

補多句 戀愛運部分
"遊びに近い"意思有好多種
所謂近乎遊戲嘅戀情
可以解 以上括號果兩種情況
另外都可以解 唔認真、騎牛搵馬 、界女、純肉體關係等等

總之 戀愛必須要問心無愧

做個好好先生
Btw 啱啱去完關西

放心啦
好懷念日本

今日 晨咁早就起左身
出發到大阪！天氣好好 仲好撚熱

因為要轉一站車 又要曬多240円
咁不如當晨運 行囉
用兩個字形容 無盡
好遠阿 一站都咁遠

出到去之後 隨便揀一間之後食

我揀左個套餐
真係無事不食地下街
少食為妙 但貪快 又懶搵

出發！
嗯？有啲怪

時光飛逝
到左梅田

我地住嘅地方係惠美須站

轉一站

阿阿阿
原來有車直達 仲要係咁平
我地轉轉轉嚟做咩
阿阿阿
下次嚟嘅朋友記得直達啦

正在前往 離江天塔
其實叫通天閣 我地住附近

到了

都係bnb 好多規舉
But nothing can hold me back

上堂先 中午再出

希望得閒打多篇

推文

間野好似有D煩, 不如BOOK AIRBNB

依間就係
不過隔音好好 無問題
露台都照出
我地其實都無守過

無影響過人

Book Airbnb apartment 咪唔洗煩，連個host都唔會見到

Home sweet home

京都係 大阪依間唔係

叮噹 多拉A夢君

舒服

其實我係lego迷
由於全世界每個人目的地都唔同
所以今日 個個都自己行！

好遠 好驚 第一次行

我行路去 路經日本橋 難波
勇氣

今時今日仲用蛋

稻荷大神

灕江天塔下面
仆街 行錯方向
轉頭先

日本橋 毒撚嘢

EMT

朋友整 不過有網就好
不過會睪丸癌

有無阿 重到我用畢生之力
都舉唔起
不過竟然有人同我一樣去做on9嘢

lego迷
好後悔當初無買10196

無理由㗎
我都無打 點撚解會咁
我明明好大力㗎喎

𠴱陣買左依隻
蝙蝠俠

有新人留名
出文先！

好彩我唔好蝙蝠俠個D
但街道系列

身為銀魂腦粉 見一個扭一個係常識

好鐘意 真係好鐘意
小巷嘅感覺 屋連屋真係好靚

到難波附近了

天色已暗
我同朋友嘅集合時間同地點係
7點半大阪嘅地標

好熱鬧 好多人
由於唔熟路 當然搵左集合地點先啦
由於又唔知依隻咩嚟
所以搵左圖俾日本人指路
一步一步咁帶我走向目的地
聽講過 大阪人好熱情
依個係真 佢地差啲帶埋我去
我話唔洗 你俾方向我就得
因為我要去買lego!

我都英雄系列 星戰𠴱類

再出文先

終於到左 金雞立𠴱隻嘢
仆街 朋友剩係做個姿勢俾我睇
7點半要去集合 講真真係一頭霧水
係 你問 我點解會知依隻嘢係地標同目的地
因為我仆你個街 我係條街到做金雞獨立俾日本人睇 仲要做左幾組人先知係依到
我柒到唔敢同佢地講 係依到打出嚟
不過今晚佢地睇文時 全世界都會知....

我就在路途轉個彎就到

So close

差一個街口 幾羞恥都值

幾靚 影下先

係咪好柒呢 我已經無乜感覺了...
真係fuckmylife

...
點解...lego店...
會變撚左做唔知咩裝店㗎
屌你老母 咁我咁辛苦做咩
阿阿阿！！！
好撚失落

之後...我去左迪士尼行
你明唔明生無可戀 我明我真係明

水晶鞋 但都無用啦

之後去左藥鋪到買去腳皮貼

返來了

原來唔洗今晚 一出文佢地無耐就知...

屌 超撚好彩 我竟然只用左800円
就推左隻figure 落嚟
個女店員即係搖玲
之後同佢吹左陣水
發現佢都係銀魂fans
之後我用左少量日文同佢傾下計
其實都係人物名 之後就88
係好開始 都係惡夢嘅開始...

十四
千金難買心頭好

人阿 全部都係人

之後同朋友會合左 大家都講下今日做咩
其實我中間有去買左兩件衫
好平 先三千円

我地食依間大阪燒
出埋依晚 今晚就唔出
要專心玩暴雪英霸

朋友叫左啤酒嚟飲
日本酒真係幾正
好清 口感幾好

叫左三個大餅
海鮮 牛肉 仲有個唔記得
三個我最like海鮮
不過一定係叫餐最平
4500円 夠食 又多種類
不過限人數咁叫 要留意
我地食左好似每人唔夠1000円
不過都係暖下胃就夠
依間算ok啦

回家了
其實有宵夜場
不過𠴱陣手機無電 聽日出圖時補
𠴱間嘢呢 係有得挑戰相撲手餐
咩叫相撲手餐？即係十倍份量
如：一人食十人量 俾980
十人食十人量 俾9800
如果我地無理解錯
因為日文唔係好 身在外國
所以都唔會亂嚟
但屌你老母 我好想試下個
五人量玉子燒 下次！一定會
不過！！！我相信 如果你係一人食
但又食唔曬 一定有啲嘢會發生
唔知 好怕 所以無點

今日 完！
聽日我地分開兩組
兩個去左奈良撚鹿
我地三人組就...

大餅好正
樓主金雞獨立 笑死

真係唔錯
金雞係...算啦

你真係做呢個動作去問人?

係 因為朋友咁做
我跟著咁做
雙手仲要係平展
所以一開始人地唔明

你食左市場壽司?
唔係就係之前話特登加勁多wasabi俾遊客個間咩?

唔係好明 你講宵夜場定大阪燒？

見你最尾張相影市場壽司, 以為你有食

唔係 𠴱張係返大本營相嚟

我地後尾10點去食宵夜

笑死

好染

出國做就算啦

無人識我 當無發生過

啲人有咩反應

陰陰嘴笑
有啲呆左呆

可唔可以講詳細啲
佢地係點樣估到個動作 代表 個跑手燈箱
你有冇加英文/肢體動作

我都唔知佢地點估到
語言唔通
佢地後尾俾張圖我睇
之後講去依到
跟手諗下我班朋友啲性格
9成9去𠴱到
同埋朋友出發前 有講𠴱到好多人影相
同會擺動作 我去到之後都未知去到
因為個地標未著燈 難發現
係旅客都擺緊動作 我先知我到左
我怕我1999先無打咁詳細
同埋好柒

出文先

晨咁早就起左身
仆街 又瞓唔返
睇下朋友們 得一個起左身
9點 可以做乜好呢

我獨自去偷歡

早餐先 係京都𠴱陣
佢地都話嚟食依個仲好
試下囉 反正我都幾鐘意食餃子

其實唔貴 點多啲嘢食先

晨神飲可樂 會唔會短命

我就叫左個福州蟹肉炒飯 好似係
加原味餃子 有其他味
可惜無機會食到
講一講先 個飯呢 如果無汁
好好食 夠硬身 有咬口
加左汁 又係另一種感覺
依家回憶返個味 我只記起一個香字
用口感受嘅香味 唔知大家明唔明
反正我明 結論係 美好的早上

其實今日天氣幾好

On9 一直抬起頭行
影埋相先發覺 我左邊係加油站

之後返左屋企 大家都起曬身
分左兩小隊人 我地就經過琴晚宵夜場𠴱到
認真大食嘅朋友 一定要嚟試下
依到24小時剩 所以無太夜閂左門嘅問題
同埋無年休 你嚟左就一定開
我諗除左大阪暴風雪之外
都應該會開著

無錯 依到叫 新世界！

新世界嘅入口

劈酒！一個鐘1000円 有無睇錯？
之後仲有得食串燒？
唔識睇 如果係 好想留多幾日...
自從大學之後 同舊朋友都係聚少離多
好想好似係高中咁 真係對酒當歌
無所不談 笑看前程 講離題了

就係依間 真係痴撚線

有無人一人食十倍真係食到
右上炸雞係痴線 係雞粒山
餃子都有五十幾隻 薯條有返五百條
應該都正路 套返句 其實唔難

當然 依間嘢唔單止有相撲手餐
都有正常餐 又有打邊爐又盛
串燒 炸嘢 乜鬼都齊 好正
琴晚食咁多 記得都係一千有找
味道真係睇人 我就覺得整體唔錯
最重要係 佢有相撲手啤酒
我諗𠴱到應該有1L 見隔離枱都點來飲

招牌 其實好多間

溫泉 朋友話依間好有名 大嘢嚟

個樣...I don't think so...
好似麻麻

陣間再出

其實我都唔明, 如果我朋友只係做呢個動作之後叫我去等, 我一定會問清楚
但你又OK就咁接受左

我朋友睇完之後都咁問返我
我話 𠴱陣我心諗 我有wifi跟身
老子想去哪都無問題
朝早𠴱陣又懵盛盛
無諗到 其實我唔知地點名
之後又急 好多方法都無諗
同埋 朋友K係有電話卡上網
我𠴱陣又無諗起要搵佢 好撚抵死阿我

啱啱明明出左文 又無出到
仲要重打

其實晨早流流邊有人流
無乜人都好正常姐
但依家嘢聽朋友講好有料
水療按摩餐廳水上樂園應有盡有
有錢係依到係皇帝 但我無
完

天氣晴朗

出發

去邊？我地返去難波啦！

早起的蟲兒有鳥吃
成班係到圍威喂 圍爐取暖

由於有個仆街仔遲起身無食早餐
所以我又陪佢食多餐啦

食左嘢 叫個最平最少嘅嚟食
其實幾正 我好鐘意食生強
平價丼飯 但好食

難波了

19999999999
日本咁認真嘅地方
係百貨公司見到真係會心一笑

個名好怪 可能係用中文講嘅關係啦

屌 完全係一樣
好柒阿

路上的土地公
真係周街擺

其實今日無目的咁行

其實日本無咁完美嘅
都係會有人亂拋垃圾
不過唔排除係旅客做

好似又想落雨

行入去睇下衫就走

真係唔知去邊 係見一間店就入一間

結果返到嚟心齋橋

入左間鞋店

試左成個鐘 好想買鞋
但無錢

屌你老母 食晚餐啦 餓死

我地食牛角

依杯嘢叫really gold
屌 能量飲品嚟 不過幾好飲

依餐 係喺日本食過最差嘅一餐
唔係味差 唔係服務差 係環境同用具
我地係地下室食 屌你老母 地下在燒烤？
TVB都識係天台燒 你老母係係地下室燒？
仲要無窗口 成個地下室5台人
你諗下幾多煙 仲有 屌那媽
個爐好似火槍咁 一落肉啲火衝曬上嚟
會燒到手咁大火 有無阿
拍戲咩 去咁多間 食咁多年燒烤
第一之見到咁誇張 結果個個都食唔飽
陰公 兩千幾近三千賣單
但真係... 無下次
真係負皮佢 仲有 成個地下室得一個人服務
陰公 做死佢囉 忙到佢都停唔到手
服務真係唔關佢事 真係無人手

屌你老母 見到張圖 好嬲 嬲自己
是咁的 我見到jojo隻露伴 好撚想要
我狂夾 夾左成5000円 差不多
之後想放棄 當時係好嬲 同埋差一下就夾到
聽到佢笑我 就誇下海口咁講
夾到你嘅 屌 佢真係攞一百円夾
點知！佢執我死雞阿！
我話 K哥哥 揀依隻好嗎
佢叫個店員嚟 指住隻悟空
屌！我當時成個人崩潰左
真係跪左係第二部機到
大叫公平咩！！！
最on9係 我地打算離開時 真係心有不甘
老子不把露伴帶走
我依世都唔甘心
之後我返去又夾左3000円
之後先夾左出嚟
前幾日先笑用2500円夾賤熊
今日我....好柒阿

之後我地又去左第二到夾
我用左1500円 又夾到隻道拉格斯
所以我嘅收穫係 道拉格斯 露伴 十四
都算心滿意足嘅 洗左成萬...

柒到核爆

Lm幾好笑

出外國無人識 柒唔緊要

仲有幾多日
Btw 比朋友知道哂咪好柒

果個係京都御苑，唔係咩皇陵

三日兩夜
係 不過佢地都習慣曬
不過都係多個位俾人笑

罰你重睇韋小寶

琴晚用左太多精力夾公仔
我諗大部份時間都係大叫
所以返到去即瞓
連涼都無沖

朝早起身 覺得太沖動
但俾多次機會我都會做一樣嘅事
所以就上左連登問價

早餐 其實已經12點
早條撚

食

都食 加埋1800円 一餐 食盡佢

朋友嘅

一挑二

還好 飽著走就得
平價嘢 味都差唔多

買藥返去

特價機 記得唔同地方有唔同嘅限定嘢飲

右邊天

左邊天

有咁多酒賣其實幾誇

嘻嘻嘻 飛機杯係必須
幫朋友買 佢話 爽到就嚟睪丸都射出嚟
6800円

毒撚商場

走 去哪？

無錯 正所謂 北梅田 南難波
我地去梅田！

日本最美的風景 是日本妹

見幾型 隨手影

我去梅田嘅主要原因就係Jump!
因為有銀魂嘅商品賣 所以我一見到
就立即狗衝上左去

好多銀他媽嘅嘢
但老子一個都買不了
無錢阿 屌你老母個飛機杯
貴啦到睪丸都射出嚟
銀聯又禁唔到 仲窮撚過乞衣
順帶一提 日本真係好少見到乞衣
同埋無知一問 成個旅程 我只見過五部電單車
仲要連放貨人都計左入去

我直頭有畫面

日本啲流浪者仲慘過乞衣, 乞都無得乞嘅國度

點解嘅 好好奇
有次好夜係街見到
𠴱陣超凍

天色漸暗

搵迪士尼都搵餐死

搵到 屌 間嘢專俾女性買
三條麻甩佬都唔知去個咁粉紅嘅地方做乜

返去難波

4件衫先5000円 好撚平

你要搵乞衣去今宮/新今宮個邊應該唔少，我上星期去完經過見到唔少

博多拉面

之前朋友W話博多係臭閪拉面
但我都知 博多係幾好味
所以試下一戰
依間又係地下街出口
相信唔洗多講

返家了

On9 一碗麵就搞掂我地？
我地夜少少就出去超市到買嘢食

大阪燒加雞肉意粉
唔講錢 唔講其他
真係好難食 第一次
真正食到好撚難食嘅嘢
係日本 唔知開心定唔開心好
反正真係狗也不屌類

盡我所能 個意你估唔到
真係咁難食 大阪燒如果我窮到死
我都會食 個意粉 再食我諗要搞住院手續

只係好奇～

美好的早晨

嗨 無用到舊圖
真係又嚟食

朋友的 蝦仁炒飯 睇落幾正

我的 唔記得點咩 只知同上次食嘅一樣
不錯不錯

有人寫俾我
但我唔識睇
我地無緣份

街道美麗的原因

嗯？日出定日落

應該係日落

吓 你問我今日中間呢
唔知阿 我中間返左屋企瞓
瞓醒就係咁
不如講返個夢俾你聽仲好

之後餓到甩肺
感覺自己失去左好多脂肪

我地又嚟啦

周圍行

依個超易夾

道拉格斯 型

依餐 係最後晚餐
點都要食餐死

我無睇錯 係一日只賣兩百碗
咁撚有藝術家個性？
等我同你決一生死
依間係 夾公仔嘅附近
係朋友K搵嘅 有咩出名
出名芽菜 乜撚嘢話？
出名多芽菜 笑撚死
無加大750円 加大900円
多？邊撚到多？睇過

隻渣古無隻手
因為擋路掛 唔知啦
係把斧頭擋

俊 好撚俊 咩加底嚟
加左啲咩 轉頭去睇部售賣機
加底加150円 加左450g
我屌你老母阿？ 咁撚多？

朋友個咖哩口味

飽死 我就食完 係張圖影到好多咁
因為我將啲面放埋同一邊
講返個面 湯底 濃郁到不得了
有少少過咸咁 芽菜 爽口 但真係好撚柒多
面 如果無食咁多芽菜 面唔會肥得咁快
口感一般 算中上 粗面條
整體 唔計個量 依碗算係中上階拉面
只不過好撚飽 有兩舊肉 無特別
唔作咩評論

食到飽一飽 去曬下腦力

又一隻 太易玩了

嗯？簡單

嗯？點解會有鎖鑰？
因為我真係好撚飽 行都行唔郁
行兩步要停停 就嚟爆咁
有一度想扣喉嘔一下
朋友見我行太慢 佢地走先
咁我就慢慢行 真係好慢
咁又變返我一個人
咁夜一個行 因為太飽 條街無車
我都唔想過 點知迎面而來有三個韓妹
見我企係班馬線無車又唔行
好奇又陰陰嘴望我笑
屌你老母 毒撚第一反應
我身上有咩咁好笑 係咪未拉褲鏈定咩
之後𠴱三個韓妹見我唔行 佢就行
我見有個都幾白滑 就等佢過左我之後
再回望佢地 點知 白滑𠴱個又咁啱回頭
我地都笑左下 之後我就浪子回頭
因為 我驚驚
好撚無自信
之後返家了

返去路上 最後一晚
靚

返去之前一晚 係執行李
好撚多公仔 搞左超耐

依一篇 係最後一篇
回家了

正在前往 關西機場

最後一餐

三個字 唔好食
對日本食物最後印象....

屌你都痴線 俾間咁嘅嘢破壞我對日本印象？
抹茶雪糕 上！
我最後剩返 唔夠300円
仲要借多80円先買到 陰公

飛了 掰掰日本

飛機雲相就唔多講啦

我地係飛機上面係咁玩連登仔隻
欠債要靠賭博 玩到落機
真係痴線 最後10個結局都齊
All in 100張 前途黑暗！

攞行李我先知 我地
返左嚟地獄啦....

返到去當然係撚雀啦 唔通仲瞓咩

日本大阪京都9天之旅
完

多謝大家嘅留名同正皮
有咩垃圾問題 或者對文中
有咩想了解就留言問啦
依個禮拜我都會多留意個po

8

等陣 屌返句先 屌那媽
我個俾機場整爛左
返到去先知 嬲死

咁快就完啦

無啦 中間都幾多趣事
不過唔提會唔記得
同埋有時突然諗起咁

下次再去揀野食可以再揀好d

京都大阪各幾多日?

屌 我個人無乜要求架嘛
多謝你追篇垃圾文追左咁耐

大阪1夜 京都4日4夜 大阪4日3夜

我部電腦漏咗喺關西空港
寄緊去我屋企
到時可以出文

同埋夾公仔搵店員幫可以慳好多
每次去我都有夾

我有追文

夾十四𠴱時有
其他夾𠴱陣 好嬲 怒火中燒
失曬智 無諗

搭地鐵會唔會好亂 黎緊去大阪
啲人話日本地鐵成日會搭錯車

唔亂 ，大阪搭車比京都/東京簡單
要分清楚你去邊個方向

其實download個乘換案內, 跟住黎搭就唔會錯

好似台灣捷運咁
反而最難係買票
屌你老母全部制都好似一樣咁
放心啦 唔識就指下個版 搵日本妹幫手

一舉兩得

買張ICOCA, 唔駛次次買飛

唔該晒大家
第一次去日本好鬼驚

有乜好驚，做足功課就無問題